摩佬狂奔魯營十週年

當年嘅佢幾咁意氣風發
咁就十年
好似唔係過咗好耐咁

經典

警務人員子女關注組

完左場 vv重阻乜野 ？

原來2010未有ps4

2013年尾先出

係咪呢場灑水？

係

轉頭曬埋水添

因為實在太撚串啦

當年呢隊國米同呢個摩佬真係正義之師

摩佬可否不要老

地球聯合軍最後希望

首回合真係幾個機會就搞掂你
去到魯營就使出巴士技術

A plane not a bus

屌你伊度奧個場打右閘，得返火焰射球同大米係中前場

原來咁快就十年

嗰年大米同火焰超fit
大米禁區把握力好多，根本一攞到波就有咁；火焰就完美演譯乜叫全能中場。火焰嗰時明明年年傳去獌，點知咁後生就去食火雞。

當年老豆好有領導魅力，教隊隊都勁。見到依家佢回哂塘，真係心up。

其實點解佢套防反會唔work

個陣國米無錢，史奈達又高人工，得火雞先出到呢份糧比佢咪攪到賤賣

呢場仲係影帝響朵作

型到痺

個時真係全世界撐國米反疤狗

而家真係回曬塘

嗰幾年疤狗太屈唔識輸咁
邊隊打到佢地 地球聯合軍就撐邊隊

唔識輸唔係問題
陰質野太多先多人反

北京電視機

球例都變左

佢冇咩點變

來來去去都係大巴+防反

其實哥帥都係差不多 狂三角傳+前場六秒反搶

對手 睇得多自然慢慢懂破解

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

佢要team人 個個都聽話 積極追波 防守
依加個個一係大佬 一係年少氣盛

火焰射球都比人搶走咗個金球

呢場就係影帝成名作之一

仲記得果幾年 一見巴塞下風/輸緊 對面就一定輸12碼/紅牌

當年疤係幾屈。贏佢唔易

佢教曼根本上都唔齊腳打佢套防反，翼都無隻，點打
同埋用前幾年隊廢渣曼攞到第二算係咁

師兄啲觀察力都幾強
我都好好奇

因為作客？

摩佬轟獌都係死係中堅位

防反最容易打，要幾件大隻佬就得。
感覺係依家冇哂高大球員，魔佬搵唔到人。

嗰年阿根廷如果肯用大米擔正，世界杯真係可以行遠d。

開角球都有十二碼係邊場?

我諗佢自己都唔記得

防反技術含量唔高，但要求既集中力仲高過哥狗高普嗰套，當年車仔打巴塞沙維美斯點樣換位車仔球員依然跟到實冇分心，呢啲先係重點
哥狗高普嗰套都要前場球員追波，個分別係點追同追到咩位者，b silva 出名個場咪一樣成個氣袋咁追

不如你睇多幾年

佢自己話嗰年拎第二係佢一生最大成就

鬼叫影帝條賤種出大絕咩

仲有2011同2013, 溫布萊傳統係響看台頒獎
不過2012年又真係特別D, 拜仁自己捧德甲係球場中間, 歐聯反而唔同

贏到祖記係因為嗰場普巴聽話

摩佬套防反要求有一個把握力好身體對抗性強嘅射手（巴哥/大米），一個不嗇氣力奔跑、防守但又俾到致命傳球嘅全能中場（林伯/火焰）⋯宜家直頭唔見巴哥咁高質嘅中鋒

佢去到皇馬都要借多哥佬黎用

而家d 00後唔捱得

14/15年沙皮都做到嘅
可惜威得一季

ON9蝗狗3連霸都冇咁多人反啦
疤狗果陣D黑哨 場場都係教科書級

2012對AC

咁就十年，
灑水嗰下真係到依家都好深刻
到依家都對疤冇好感

16/17 佢一人足球carry左半季

大米+史尼達

而家呢代無人肯聽佢支笛

畢竟佢嗰套戰術都十幾年啦⋯⋯俾其他隊睇穿破解都好正常。宜家呢代啲年青球星點會聽佢講，當佢廢老

過撚左十年班巴都係呢個口吻
完全唔提自己黑哨

其實可以點破防反？
對方又打唔入，又或者轉頭輸反擊。

屌唔係咁撚on9呀
我無提未講黑哨姐
無拿拿俾人當咗疤狗 使唔使咁敏感

當年車仔成功報北京電視台仇
半夜睇住費托單刀一劍封喉不知幾撚開心

但無可否認除咗黑哨 佢地嗰幾年無敵咁滯 場場倍率1.xx倍 都係令人做地球聯合軍既原因

傾一收皮 熱刺立刻直線下降

夏蘭特應該掂

一班唔夠料仲要揀波踢嘅大帝
贏條柒咩

又講得啱

勁還勁，相信冇人反對，不過黑哨就係黑哨

森美爾搭盧斯奧

盧斯奧未去國米前係拜仁已經出名炸彈+輕出, 敢帥一黎就dup佢去國米, 估唔到摩佬竟然可以tune到佢拎歐聯

森美爾喺皇馬嗰陣夠係廢啦

要有史奈達呢啲咁有視野既攻中
同埋大米咁有把握力既前鋒

呢場波真係有今生無來世
個晚有睇live

杜奧巴
伊度奧打閘添

夠唔夠用「北京電視機」贏完之後班疤串？

去到國米摩佬有半時半場線都唔比佢過
摩佬教後防係有一手

唔係黑哨點會無敵呀
09年無黑哨 個皇朝都起唔機啦
場場係咁過千短傳 一掂就pk全隊圍鳩球證
一打強隊就有紅牌十二碼俾人
角球未開都吹得
影帝扮野又得
無限手球又得
點唔無敵呀
哩隊疤係好q勁 但係輸唔起
瘋狂黑哨 歐聯搞鳩左幾強隊
得罪晒其他隊 先有聯合軍想佢仆街咋

個個都知uefalona
唔記得就俾你重溫下點「無敵」

其實摩佬個套幾好 但係獌個陣前中後都做唔到個要求 兩翼效率低 後防炸彈 防反最緊要既防守都搞唔掂

好似普巴哩d撚樣 玩撚死領隊同隊波
比賽緊 係自己半場玩自爆 死撚線
又一日到黑扮傷
但係又公開自己去第二度玩或者踢波
完全唔尊重人

dembele又係仆街到嘔

明明俾沙/白都仲接受到

疤迷會話球例俾架
Cls

有無呢場full match 重溫
記得國米打少個人之後用盡一切方法拖時間
但好睇既

上網打 inter vs Barcelona full match
應該有

認真，如果唔黑嘅話呢隊夢二巴只會得一個歐聯，都好難話佢係無敵

呢場國米..
同埋車仔贏歐冠果年
巴塞都係禁住黎打....
對面死守全場.. 結果巴塞都係入唔到波出局
撐弱隊睇到禁爆平安鐘

呢場首回合攞住3粒，點都玩防反架啦
仲要影帝出招，逼住死守
車仔嗰年就做underdog做到底咁濟

個陣睇直播
我望住連碧基呢啲後衛都攻上去
有八成時間都係巴塞禁住黎打
最後入左一球，想追多球搏贏埋但都守到完場

老實講個陣最大受害者應該係阿記同皇馬
明明有得打就無啦啦食紅牌
睇到燥底
仲記得之後歐聯四強，艾維斯條撚樣

上年曼城係英超夠場場禁住對面屌啦
又唔見有英超聯合軍
黑就黑啦 關勁唔勁咩事
唔講北京電視機 影帝訓地 偷睇比比無影腳丹狗 vps越位紅牌 ac角球12碼 好少有一隊波可以黑到十年後重可以一球一球數返你聽

重有 要人夜晚起身睇佢鳩猜（2011贏曼聯果場決賽差d訓撚著）再加上d球員果2年真係摸下都插晒水（連韋拿入到去都變左碌地人）先係咁多人憎佢嘅主因

森美爾喺羅馬時代已經係頂級中堅嚟
皇馬當年防守完全無體系同紀律
邊個plug入去都係死

老老實實 傾收左皮 你搵高普都救唔到熱啦

梗係要串啦，班軌插水搞到艾比度無啦啦攞咗張紅牌仲好意思惡人先告狀話人黑哨

仲要之後連傷Son同Bergwijn, 神仙都難救

韋拿真係經典 一入去變到成隻狗咁 一離隊即刻變返正常
仲要有次360度碌地 拉膠一稱佢起身即刻勁生猛 咁佢碌乜9

漏左球歐聯對皇馬，皇馬入左波吹番轉頭
C朗比人推跌當進攻犯規

艾比度球禁區DOGSO一撚早就要全餐啦柒頭
生癌狗嗰球本身都有foul安歷卡
仲要走甩咗big gay同伊度奧手球
惡人先告狀黎講夠疤狗黎咩？

睇皇對疤
真係覺得佢地慘過食屎
對面班友自己撞埋黎都要食牌
點圍球證屌球證都得
明散球迷都無問題
但係你一燥底發脾氣就仆得街紅硬
前面又要對3、4個打龍 禁區出手又無事
個幾年皇馬仲頂得順 eq已經好好

卡西仲賴鳩摩佬搞到西班牙隊內訌
俾著你上星期俾人屈完紅牌 贏完仲串鳩你
下星期返國家隊唔通仲可以真係好開心一齊踢波咩

疤狗以前仲認係「誤判」
口口聲聲話「誤判」係比賽一部分

講講下 連「誤判」都唔鳩認
話疤無錯

之後直接惡人先告狀 話人地黑哨

係啦係啦疤狗們
個一「大堆」黑哨全部都係人地問題啦

所以卡西咪俾人雪到走囉
大佬我就唔撚順氣啦
睇咁耐真係想講粗口
圍球證圍到癲左
Vps個下越位紅牌我真係屌出黎
個場有得踢架

真係大爆發

錯POST

top fit大米真係世界級

睇左十幾年波 第一次見越位紅牌 真係大開眼界

熱狗就成班波都廢到打唔起佢個防反

唔咁樣可能冇保隊長睇

10年前費sir對巴狗前都要向摩佬取經指導
10年後今日既摩佬就好似曾經賺過憶既生意佬，而家生意失敗，破左產癲撚左比人送入青山既走犯一樣。

講親電視機就總有人話首會合呢

防反都要反擊入到波先得，摩佬近年俾人屌就係因為防守泊大巴但進攻唔得

照計熱狗三線平均過曼
係孫同簡尼傷哂影響到姐

而家嘅問題係對弱隊都係主守

摩佬帶皇馬好似三年都係四強止步

唔係佢心目中嘅人腳，踢唔到佢嗰套，所以齋守。佢一向唔係物盡其用嗰種，不嬲都係要買買買嗰隻。呢點肥賓好過佢。

應該係2007年米蘭去到2014皇馬
柏天尼主政UEFA嗰幾年話要想同球迷更加親近所以頒獎禮搬咗上看台
連帶2010同2014世界盃都係看台頒獎

1. 超強遠射能力，好似廸布尼、摩廸、艾歷臣
2. 超強頭槌，丙朗，利雲，文廸蘇傑

卡斯係近代最唔抵可憐嘅隊長
魯爾、古迪、希亞路個個都可以話皇馬唔俾佢哋留
係卡斯無呢個資格

通敵造成𣎴和玩死隊波

好過歐聯十六郎好多架啦
講真摩佬真係留咗好多football heritage俾皇馬

教咗三年，又咁大投資。拎得三個奬，其實都幾失禮。

Real Madrid[238]

La Liga: 2011–12
Copa del Rey: 2010–11
Supercopa de España: 2012

利伸：摩教徒

佢用lingard用到成個lingardinho咁

始終都要等巴塞自己dup皇馬先可以上

一係好似沙維小白，或者而家嘅美斯咁一腳地波劏穿/chip過頭波反越位

佢教皇馬三年個成就係令巴塞無敵神話無咗
早過巴塞攞到西甲100分封王，證明咗佢可以做到長期作戰下贏到當時球壇覺得最強嘅傳控戰術
不過講真佢對皇馬最大嘅貢獻係打好基礎，但同時係佢最大問題
摩迪呢幾年皇馬中場最重要球員，偏偏佢買完唔識用，只係對曼聯嗰場先有發揮作用

細路仔扮睇波
黑到唔識輸就真

其實防反邊有咁無敵
係摩連奴國米打到頂級水準
個幾年隊隊打巴塞都打防反嫁啦
咪就係得佢守得住

防反要成隊好有默契好fit
重難過進攻

個年大米3場4球關鍵性 3冠
當然仲有火焰仔 未比巴利爆 top1右閘馬干
仲有長青樹隊長j辛將美斯威力減到最低

仲有全盛julio cesar
過哂條防線都仲有神救
痴撚線

王子魯營偷雞嗰場都算係防反典範，車防守嗰種高度習中真係犀利

攞完歐聯好似扯乾晒咁，全隊一齊走下坡

其實控球戰術同防反無話邊個好啲 兩個戰術都係睇下邊個打得好啲就贏 講到尾就係鬥少失誤

甚至可以話控球戰術其實係有少少優勢 進攻方有主動權一定係著數啲

就係得半季

但森美爾去皇馬前喺羅馬好掂架

典咩範
條友仔前場帶失波唔回防咋

大米次回合最尾都係右閘

全隊都係防中兩閘同後防

擺明聯賽風格，意甲會縮埋後面踢，就算大簡個級數，係皇條防線推得咁前，要係高位防守唔岩呢班後衛

無錯..一返黎就唔同哂

場波感覺上踢左勁耐
每一秒鐘國米都係懸崖邊
好彩最後捱過

10-12其實實際買左咩人返黎？
熱刺雙星？

摩迪 迪馬 華拉尼 奧燒 盧比斯
呢幾件應該係
盧比斯代卡斯個輪好勁下都

除左魔笛 都交足貨

當年摩佬真係好撚有型

防反最勁就進攻用兩三個搞掂

首回合果球就真係反擊經典
撚仔截美欺 斬俾拉7 傳中俾巴哥射入

屌奶星最後巴仲有球詐糊

個場high撚到
王子真係人生贏家黎
報仇咁報啦車仔同杜奧巴
杜奧巴真心勁
冇杜奧巴應該冇歐聯